中國新界表示啲雨落到狗屎咁大

又大雨又大雷

似有人渡刧

毫無預兆

邊撚到黎

勁撚過10號波
怪風加怪雨

想知其他區係咪真係乜雨都冇滴

啲雷勁撚到

九龍西表示無

南區未有

大圍
乜雨都冇

個天白色架屌你老母

我果邊勁到十號風咁

果然係中國新界，其他真香港地區乜事都冇

第一次開post呀，我唔想驚動伯母呀

影雨有乜好睇

香港島及九龍係英國所以冇事

old news is so唔識串

尖沙咀仲未有

今晚會有場大雷雨殺嚟
聽日開始會有雨落

ok

中國新界直接睇深圳天氣app好過，dllm人地八點十分已經出咗黃雨

港島乜柒都無

雷神

呢樣真，對中國新界黎講中國app仲準撚過香港app

真係冇 銅鑼灣岩岩落街買完野

不過好撚熱

粉嶺落撚到倒水咁

九龍東完全無事 但好撚熱

沙田無事wo

放心好快到你地

中國嘅新界即係邊幾個城市

咩中國新界呀?
中國既新界係唔係新彊呀

屯門都無喎

抵死

港島 成日見到對面海閃下閃下

西貢無事

因為我都喺屯門
但唔撚見有雨呀

好地地落雨都要做五毛狗博屌先開心
就成全你
屌你老母

中国嗰個叫新疆

唔好扑我

自嘲緊都睇唔明？ 真心定假膠

新界西一滴都冇

元朗一滴都冇

風都冇

中乜撚嘢

大埔半滴都冇